聽講係made in China ，那管它是真是假

武漢肺炎，我真係恭喜你呀
聽講係made in China ，那管它是真是假